是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。

正

is

無見咁耐 大過仔了 飲埋酒

汽水先係我

拉

減肥未 仲係70kg ?

80了

大家唔洗咁呀

唔落埋嘩沙b ？

傻咗呀